【 警黃合作】 元朗再次上映冇警時份 警黃合作 藍絲遭殃

元朗警察 多次收隊 製造冇警時份

意圖上演721翻版

推愛國愛港人士去死

天理不容 黑警可恥

請以「槍權」令香港變成自由城市